激光脫毛專家？

完全唔覺有有幾勁，脱完等於冇做過🤣🤣